[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6000)

開到第6000

炸得好

保地0:1

巴甲var真係好撚痴線

G蛇又發功

小仆街唔撚掂咁

半大啦屌

山度士自由盃作客好似未輸過

爭小仆街半場比粒黎先

小仆街快撚啲入

小仆街-dd

小仆街快撚d整球俾我瞓

好耐無見

甘美加油啦

2球 先訓啦

戰積如何

眼瞓

要忍到手 一無波賭無聊就會禁去8仔玩

7半有咩推介

龜列雞巴

你講完睇一睇 笑左

咁嘅垃圾近績初盤仲要開讓平半.68水
正常啲人都會買下盤

原來同大蛇對左
巴希亞

因為巴甲主場 巴甲盤係咁開的

但利斯菲又係對住實力差唔多開平手

我買少少哥列迪巴過下手癮

甘美澳比啲力

好眼訓

出水後訓

起身返工

G蛇

小仆街快撚d啦

哥列串利斯菲

巴希亞反cup未

唔好訓啊

一球都無
我串撚左帕拉

2:1

屌 同路

甘美奧再比啲力啦

小仆街快入 屌你老母

死仆街入波啦

智狗入波未

1:0

花膠十幾腳都唔入 屌

甘美整多粒黎

哥列唔對路

有信心

咩話？ 國米14 角？

咁緊係要十抽一$500 賀一賀啦

好

Lm

L

我了

lm

Hi

A米岩岩好

中

小仆街我屌你老母

空中水人黎㗎wor

哥巴

雞巴0:1

小仆街贏波扮狗叫

小仆街你輸撚埋佢啦屌 和波冇意思

全半大唔該

客盤

屌你老母雞巴反cup啦快撚啲

開緊個D全半細，意頭唔好

屌 垃圾ac

小仆街

1.68

小仆街已進入黑名單

又中風

0:2

哥列迪巴全隊死全家 thanks

賤種 小保加

客盤gel得

加埋小仆街 謝謝

有冇追數注

有冇眼花拿玻里 半12全12？

有 半10全12

戈亞斯大波

屌 我訓前好似咁上下 以為12.5s又死

哥列反杯得11倍

有信心輸

琴晚正氣上盤
祖x曼城x巴

0-0完場

衰左係祖手上

屌輸返係巴西仔手上

聖保羅

你買a米？唔信牙良 抵輸啦

牙朗

mg爐係咪又收咗皮

沙士菲

1.68點買屌你狗會

1.68 一係輸半一係全格

買主勝囉 反正你都認為贏先買上盤

馬會分析

馬會初盤1.69 2.12 宜家1.68 2.2
有冇睇盤師

聖保羅讓得半球咁少 仲要高水

上盤2x1

閪保羅都閪閪地

真係抵輸

拉魯x聖保羅

再訓過 睇下訓醒有冇雞髀食

開哂半大啦好嗎
兩球姐其實唔難

屌未交稅，有無交稅攻略

琴晚想+埋巴黎落去
見個盤咁深無買
果然賤種隊1:1又害人

比哥列累撚死

我

今日又凍返 大家著多件

幾凍都凍唔過心寒

尾關輸

NBA唔該

3場半大，快

上

輸中間個關

閪保羅

紅牛goal

唔好呀
30齊齊收錢啦

名校狗

終於唔係報假

零入波

同路人，1/6🙏🏻

法林閪到暈

紅牛

完場啦？

除咗祖記之外未針停過

2-0 抵輸

施主，的確未完場

好悶的細波日

Diu St. Paul

過一關2/6

呢隊波點上到第一位

2:0

沙士菲
法林明
聖保羅

另外兩場入波未？

法林明高學下野快啲入波

3.4半大

名校仔輸比那位

On9點解係哩場大波

沙士加油

支持iron man即係支持自己

21

2-1 快cup

聖保羅分啲俾其他人入ok?

取消關注 jump

拉老師半和

巴甲咁多波入

齊贏算

屌半大ok左就算啦，留番d波比另外兩隊啦

拉老師屌打

哩場大 另外兩場細硬on9

下盤日
富明屌兩球先

法林明高

屌你快入啦無時間啦

3:1

On9

實係紅牛大波 其他一粒都冇啦

紅牛勁到

早知唔串

好日唔買 一買就閪

沙士菲
法林明
聖保羅

打算一場入晒？

癡線17分鐘3:1 90分鐘係咪都3:1

NBA

3:1痴撚線

佢入哂六球我即刻戒賭（今朝）

仆街唔記得買西盃半大，屌你4倍都開到

名校反cup 5 1 200

射中就有 空龍？

飲撚左紅牛啊屌

主其他

哥列1:2

好撚大力

入咁多做咩

沙士菲暈左？

應該飲撚咗幾打

法林學下人 半場大波ok?

富林場波冇人識入波？

沙士菲法林明肯入波未？快

可唔可以總入球除3，當3場半大

屌

聖保羅反cup 105100

一cup就客其他

另外嗰兩場又0000

3:4真係無乜可能

半大就可以

外仔好似可以咁買

乜撚野3:1

靜啲啦屌

屌 一球都無

淨係識買狗會
幫手啦好嗎

南美盃又細波

富明有無保險波

St paul 大波易到jkr

走到盤都執到啦

真

沙12m

明高差你呀

St. Paul走盤啦

點解唔係明哥3-1

屌 on99

沙士菲12miss

屌你老母阿根廷狗射親12m都搞事架wo

Miss埋 早場殺人

又買中miss 12m隊

你又咁好買左沙士

12m miss
開對家confirmed

南美啲廢物 12 m永遠都唔識射

傻豬黎既 係買左個隊先會miss姐

岩 cancel關注

國米識？

聖保羅入哂d波 另外兩場細硬了 分分鐘0-0

買上盤等如12m miss 20分鐘輸3粒

法林明高快入

32

沙士菲上半場一球都無點搞

3:2

沙士菲
法林明
聖保羅

另外兩場俾一球收屍ok?

屌你老尾 入撚哂啲波

3-2 自由龍

哥列追和輸半得唔得

拉1:0

去ifc排隊等跳

1.68 !

唔係個12m半大左 屌

屌你老母沙士菲喇喇聲輸多粒啦

明高goal未

沙士菲輸鳩埋

沙士菲
法林明
聖保羅

法林俾一球啦，求你

老師

名校炸

入了

沙士菲
法林明
聖保羅

快追和1:1救我半大，求你

依家先入，有撚用咩法林

沙士菲奇蹟半大未

衰係沙士菲

沙士菲唔入12M仲要俾人入

拉魯斯易到 南美波梗係買下盤

3場半大 10 1 100
做埋佢，快

阿根廷佬半大啦

放落去咪得

沙士菲垃圾

介唔介意放埋錢落我度，做埋ok?

老師2:0得唔得

沙士菲唔求反CUP，輸半都得
3X1串左呀屌

半場追和先啦屌

4:1

時間卻太小 nononono

屌你又係果場入

4:1...

名校仔被大炒

聖保羅反cup 1011000

絕殺救半大，快

差2球 主其他

老師救救我ok?

半場都完啦仲追乜柒
我係沙士菲半場捉住MISS 12M條仆街打

加碼，3場奇蹟半大300，快救

聖保羅球迷暴亂腰斬511000

ok

沙士菲下半追和都夠喇

屌，馬贏嘅波又輸番幾千

場波都無球迷

屌你老母臭閪沙士菲12m唔撚入搞到冇半大

出發去球場放火啦屌

角都食

唉，其實有0.5/1，貪心買咗1/1.5

名校仔嗰場咩波嚟真係

閪士菲=國米

幫緊你幫緊你

你拿拿聲買張機票比我
我飛過去放煙花腰斬場波

要4:5。。。

沙士菲反CUP

聖保羅點輸4球

法林明高3.5b叫爆區

小保加沙士菲性保羅blacklisted
尋日馬仔又白玩

你54訓

南美個果然唔可以賭

沙士菲 比啲力輸多兩球

訓左個幾鐘

細細個就聽過拉老師個名

輸q到咩

閪士菲2.5b是夢嗎

仆街12m

我反輸5K落波度

3場南美波都係下盤

沙士菲同小保加一鳩樣咁賤種

富明都大到。。點解又係中沙士菲伏

屌你老母沙士菲

屌你老尾

富明頂住

沙士非唔諗住和？

沙士菲陷家剷未

全下盤

一樣 閪撚到

沙士非比多2球啦屌你老母

沙士菲有心唔唔入都無計。 On9

12碼都唔識入咪撚踢波啦

垃圾波

紅撚埋

紅老尾

一球到尾 好撚野

富明中柱

屌你老母阿根廷波真係正仆街黎

今日輸到仆街

沙士菲 和都收貨喇

沙士菲輸半當嬴

名校比人炒

咁都睇撚錯沙士菲個盤 屌喇星

取消關注 屌你老母阿根廷

唉 on9 一球咪撚睇

咪撚踢喇 屌你老尾

3場大波穿哂
輸死

1-1

沙士菲1-1

法林明高1.37都輸

隊野不嬲廢

仲咁努力報假

拉老平均一場失兩球 但今場可以一球都唔失

沙士菲全隊斷腳炒12m條仆街死全家 死剩老婆同個女比狗輪姦至死

沙士菲爭氣啲得唔得

數據係聯賽定盃賽先

痴線佬

沙士憑乜野讓人

法林有4球未啊人渣隊

頂埋十分鐘，今日食餐好

痴線？痴線得過佢好人好姐12m 都唔撚識入？

。。又開細

C. Tarragona 就係佢射撚走咗

法林明高2.5大又死

法林明高,富明尼斯快入波

聖保羅老母比人屌死咗未？

過關串咗1.37法林明高 而家想死

原來是你

你條友又話jump？

Jump喇 真係

咁樣開一球on9

聖保羅贏唔到 沙士菲都贏唔到

收埋2.5s

法林似有絕殺

睇過

紅牛易到

絕殺比返一半都好

沙士菲補5 力做1:1？

賀你老母咩 傻閪

老友我今次無留了

好波！

廢到。。

1-2埋

絕殺？

富明！

屌，真係cup埋

算，戒賭南美波了

大左

我了，救我

靠富明先大到
法明林高呢隊人渣

2.5b靠客隊 cls

明哥開主客成50倍
殺曬啲賭仔

明哥

2.5大 奇蹟開出 我屌你老母

火燒連環船之後真係唔可以唔信邪，請支持曹操 還波界美好河山。

沙士菲手足認住佢 就係呢條撚樣炒12m

曹狗又叫人donate啦 手腳們donate左主公未

狼隊🍻🍻
中岸水手✅✅
阿德萊德聯✅✅
艾爾切❌🍻
博洛尼亞✅🍻
馬體會 2/2.5細(少注)❌❌
賓尼雲圖2.5細✅✅
祖雲達斯2.5細❌❌
Fc 東京✅✅
修咸頓✅✅
賓尼雲圖✅✅
烏甸尼斯🍻🍻
踢球佬🍻🍻
波爾多🍻🍻
聖伊天✅✅

琴晚經歷完今個月最黑一日
馬仔睇中兩隻P, 買A中B
9場針8場

波就細注全中，大注全針
最後諗好兩場半大諗住買，最後忍手唔買
點知開晒

早波輸撚死左

原來係你

今晚又咁多閪波澳職幾時再開返

老師下盤

哇 仲咁多傻鳩donate曹狗

一蚊

一蚊都乞 岀街執仲快

老友琴晚撿幾多？

0

至於Donate
依加已無再叫大家咁做
唔係因為已經財雄勢大
只係 費事咁樣成為人哋攻擊嘅藉口
賣料外圍你唔去屌 走去屌Donate?
你唔走去Youtube Twitch 屌人？
蘋果日報同大紀元都有得Donate你唔認同咪笑下就算 何必咄咄逼人

幾日前曹狗

琴晚上咗g船祖記

佢又連針 爆咗廠

買咗半大？

上左a米

冇

衣個情況我會兩隻都買晒，將注碼6:4分開，有信心啲果隻買6，無信心嘅買4，前提係佢地倍率可以互補，1.5 vs 3.0咁就賭3.0算

買籃波算

勁到

你咁樣其實風險都好大
應該用返最傳統 1w3p買一隻

馬贏幾千，波又輸一萬，想戒波了

目前-16K左右

佢睇中兩隻 都揀唔中嗰一隻唔係唔好運 老實講係唔夠班

淨係賭馬咪得

我好少買W，淨賭P

一場預咗賭咁多嘅注碼，兩隻P都唔中仲點中1W3P

手痕+想追番

見你買冷P多 你都知冷p唔係成日有 琴晚都係得2-3場
如果好似你咁買法 扑中都唔未必回本

最好做法係你覺得有冷p個場買6隻5蚊4重

垃圾mu
差d 全綠

拿玻里半10全幾 發現14.5s都收錢

12

半10全12

巴塞得半格嘅
條過關又收少

通常買1.8倍以上，太熱唔抵玩

四重好難中咁，跑冷無大熱門又係死所以我淨係買好分少少嘅機會馬

琴晚去左邊

4重4連唔難中老實講 最難中反而係第4隻
4重有本的話同4連無分別 其實都係大包圍

琴日馬仔輸左10k 波贏翻21k 賭乜撚野馬

1點訓了，要番工

意甲玻璃 11.s-13.5s 仲有一注錢贏

琴晚經歷左9 5 100

想交流了

總會到我

單頭又針兩場

臨訓前條5串1過關又斷小保加 唔能賭了

Nba俾狗賭

11點買左咩

咪咁貪心啦

多謝分享心得
我隻勝賢

我諗都係
下次心靈注穩咗先落真飛

無買 訓左 本身應該會買船

古天樂講得好啱架其實賭馬一時就講運 長賭就技術

串左船同牛

拿玻輸撚埋？？

cls 淨係輸左注11.5
其餘12.5-16.5足水都有

尋日又話好易賭

追到13.5唔敢追 死刷

今日盤同大細都殺人 好彩訓左

新一日唔同晒

你琴晚miss左派錢

真係股贏波就輸

6蛇話買細點都gun

邊個

話說點解睇唔到g蛇個爐 牠block7我？

就係見到全黑話9.5s 即場11.5開始追 越追越刷

唔係尋日限定一日咋咩

好多人派

牠的爐一日限定

下

牠熄了

半場10個驚都無驚過

你執唔少啦

我睇到谷鳩氣 下半波都冇賭 上盤夜miss晒

6000留名

in 6蛇we 7st

佢9.5s喎

琴晚針哂

低調贏心水group

你加返個要比錢啦

有免費心水

早買早享受 頭場下盤一棍

對了暫時想上盤

跟了

今晚啲西波點賭

你條友又對家

跟算

飛哥24小時mon po?

我唔是咁的

琴晚法甲完場就訓左

成日抄我

真係跟

快艇！

上！

主場雞

乜撚野事。。。

痴線全下盤

過關又斷

搵到了 IBAKA收錢

同路

咁多大蛇上盤

求你贏盤船

batum！！！！

屌你，尋日1:0就衝出嚟叫大家準備收錢，唔撚係咁低調呀
仲要輸撚埋，改名叫高調輸喇

贏啦

個兩球3分
Ibaka batum

笑死

佢一開始都係用幾百蚊 去到依加2萬

哭𠹌咗 終於贏波

買左100咋

我想講佢之前百幾蚊啲飛個介面係ios，最新嘅兩萬蚊飛係and，ios通常唔會一行show得晒隊名

總結:換咗電話啫

有冇得賭cba

有但唔識

想入會 下就冇野做好悶

心水ching到

你tg搵下有冇人幫到你 我唔係艇個啲 廢事sell

巴塞勁中冇人講？

想收爐了 尋晚本來輸4 好彩掃了角細 唔使輸咁多

Mg收你又收

拉啦

NBA 第4節買細真係好撚穩

識人做外仔

入左個夸克 玩百家樂 贏左20蚊

有幾多人又輸錢

Dllm 今晚又一場角都冇
馬會公道成咁...

要回歸了?

回歸咩

出翻盤啦6蛇

贏錢唔派分享黎做咩

G蛇話齋: 你當呢度係壁報板定係你個人FB wall ?

岩岩贏多20 入左100蚊公司太悶

抽得

贏到200 派100你又點話

祝你贏20000

20蚊有難道

連贏10場收工

8口莊

DG

罪惡皇冠

點解你班廢ching咁得閒

古里高聯 對 安圖法加斯達

快

狗會推介重心客勝
近況主完全唔掂 排名又靠後
主仲讓平半
咁要主啦

9:30 要主！

較快d個鐘囉

唔好扮識睇啦屌你老母

AC一齊沉左
你贏翻未

未撚驚過

一場都冇撚贏過，我都唔知咩事

你有咩高見屌你老母

反底係今場

你快手投井

你講野可唔可以下次一齊講

ok收到你嘅意見

我會唔會周圍講咁撚on9笨柒呀

你講：我無撚贏過！9:30要主！
咁我咪唔買呢場囉

點解你地個個都咁想我死

我琴日冇贏過，但今日反底，9:30要主！
贏撚硬，多謝大家！

尋日見到買左蛆 叫輸少左

仆街我叫你買AC唔買？

今晚要咩

飛呢

笑你老閪 good你老臭

飛我伴你飛

淨係琴日AC，高佬高佬，卡利都冇咗兩千蚊

9:30信主得救

@藍若飛

Haha

冇你我應該訓街...

G蛇無錯的 但抽極都唔中佢

輸到要去銀行拎錢入馬會了

我買撚左屌你 退錢未

hello

主大船.....

大船會開出

你句未驚過係點解？

未驚過買 驚有人燈

屌話撚左唔買cba 宜家又針

四季同G蚊都未出，可能佢地買下盤呢

下成日半場cup架喎

屌佢老母 隻四季見到你話要上盤 佢肯撚定買啦

屌你小仆街入波未

有冇買

河床12m

Missed

可能我反手呢

屌埋你

衣場真係諗住買一注，9:28確認

屌你老木cba垃圾波

我輸完卡利亞里之後扑咗成雞嘢落高路高路
仲要臨開波前突然由1.89回到2，即係話俾我聽死撚硬咁

跟住我都知唔對路就搵到場意甲有信心重注嘅

博洛尼亞

我屌，捱到90分鐘先俾人追和

贏到500啦 我睇下點cash out 再派100你

揸住100蚊當100k入賭場咁玩，好撚好笑

南京快買

咁快就贏咗500，我仲未收工，就算到收工都無500

高追？

平分巧唔巧

勁

好彩姐 100蚊娛樂下又刺激

乜撚高追 下盤呀

你買咩中位數

26.5同開波18.5

哭𠹌咗 買細波比人爆1分

蝦哈下夏

括號外勁中wor唔好收啦

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默 我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍 錯 應該係100倍先岩 估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力 我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到 你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

想知Eason頭七過左未

祝福我智甲贏錢，之後派

買左主？

封左場sor

未買，上場輸咗，想追番

不賭便是贏

智甲半大有無得諗

全半大

派我就贏

華春瑩：為什麼闖美國會的是極端分子，闖港立法會的是民主鬥士？

Cctoy啲黃絲真好野，咁都講得通

跟你算 cba針到傻

百仔有冇贏

贏500

賓尼雲圖✅✅
阿特蘭大✅✅
祖✅✅
烏甸🍻
國米❌❌
聖保利🍻
摩納哥✅✅
巴塞✅✅
巴黎❌❌

等梗你個幸運100

情醉蛇

Tg 我啦 cash out jor

我呢

我入多200 贏200再派你

你TG係咩我得你個爐link

第6000個post緊係要入黎屌你地老母臭閪

不過巴打講真 如果你玩得唔大就ok 玩得大就唔好玩呢啲 玩返波馬算

屌你老木死職乞

Master g上水未？

米五岀水未？

機會係留比有準備嘅人

佢頭場主

6000

930有冇分析
客咁抵買？？

米五買主

如果mg都主咁點

當然啦 呢d我玩好細 要保護自己

我都想買主

我都係

唔理啦照買左主 係心水就心水架啦

呢啲一分鐘一場

負負得正？

負負得正

15秒

樓上做乜抄我

我轟了

係咪有啲咩誤會

我都應該照上船

希望你個200推到

飛？

講真好勁我玩百家樂500 50咁玩都未贏過

屌奶星我20都推唔郁

輸能咗1k

玩返波算

tg我 派得

負負負=

均注買莊

咁撚勁

事後派

on9 10幾口莊

想跟你波

已派

呢幾日乞到嘅錢仲多過贏返黎嘅錢 應該開心定唔開心

派比我

冇贏錢點派

我dllm

你笑咩牙

點解我係負

防衛者落撚到痴線 贏撚硬？

乞嘅唔係錢？

乞乞埋埋都唔夠輸

咁唔介意輸埋乞嘅錢

又有墨假了

唔好啦 想call g

仲有邊個要乞 下個目標800

大把

想乞了

下個我未

又贏

想join爐

請排隊

主落飛落到

都幾撚勁 咁撚有運

但近對賽都未贏過 好難簡

9:30買咩

買左

上盤C

死職乞

做咩又熄爐

職乞之鬼

頭場和波feel

教我乞

中！

All in左

All in右

留意到你智甲勁中

宜家先知？

你又買咗乜？

小妹無知

中風呀中

好撚攰，玩左15分鐘贏多100

我了升爺

中出呀中

怪那一位安圖生

跌落水 跌落水

假波王安圖

怪那一位安圖生 被水沖去

有冇人心入面唱緊 死on9

你死on9

屌你老母6000？

你仲唱緊？

又話跟上盤g

想唔想聽小妹唱

MG係咪睇完甜故心思思後開發前列腺

有木重心 想燈9你

點解今晚無英超

1.97->1.84 落到

P牌仔

想

無人all in右？

大船

睇埋尾盤

人人期望可達到～

琴晚跟左你a米

抵死

知錯了

all in主了

起底師

輸左唔計

轉半一

冇飛你話你all in你老母都得喇

米五主，MG客？四季呢？

今朝沙士非都係假落飛 買客穩！

姐係開和 買1:1 2:2 3:3 波膽

咁樣會唔會安心啲

邊位

曹9

俾條生路嚟行下

智假唔識賭 求水

1.79比狗賭 all in客

打冷震... 臣跟

半大52100 叫左先

成班輸到傻咗

收皮啦收皮

同路買左

佢

Me

早買左客蝕水

想要主但米五要左

再黎 主和 客和

和其他

其實你有無派過

睇返前幾個cm 我都唔敢cap了 有啲仲用真人相icon

條假派狗 幾時死

屌你假派黎

有

0:0呢？

大波有冇人

無買

屌正想講佢好似一次都未派過

係

2.5/3大 蚊注

賽果一樣就得

假派狗 跳舞群組#364700

主能夠

10月就block了，無人信我

都係要客了

買左咩

買咗咩？

屌你彈出彈入

試下唔好再抄我

你老木 你係咪gay的成日抄我

條友仔...

究竟我可唔可以打破11連敗？

傻撚左？？？？？

下場

未，想轟主，但無咗0.2水

今場，拍定手先

你下場啦，我要追數

你上主我跟你上

我上了

7/10

OK唔上了

你仆街死

有冇人想要必中料

MG 要左咩？

上咗，1.77

1.97唔買買1.77

我了投蛇

高水平半落到高水半球

50蚊

米五要客

大注到即刻落到1.8

可以

Ok

上到700

50k姐

半大

心靈安圖

快入

細波

呢埸買細？半埸爆你

大波！

主

上盤係咁先

上船

2.07 發達了今鋪

直屌半主

。。。

盤口似細 臨尾回飛
All in 客隊

門哥

比下面 係都絕殺 比我叫番85分鐘先

仆街 大船到....

咁多轟注主

come back home

突然幾隻主隊大船衝閘

放心，客贏緊

全世界大船

咁樣送錢比馬會

古里報仇戰

主隊咁大船有d淆

巨撚到

咁更加要買客

全tg 鄉土連登都主

直接主win 盤1.77比狗屌 輸半唔要好過死狗會

齊贏了

Btw, 你唔係買咗1.97？

我戒賭大使

智假都咁多艘大船 gg了

夠唔夠救生衣

屌你1.82買左回到2.07

5位數...

點解冇咗個TG group

屌你老味抵你輸又話allin
一啲信心都無

少少都唔遮埋佢

一樣 買左安圖

輸到冇晒本，點玩

智假都咁大注

竟然

發泄區仲係度

有貨

$10,000 ?

估你goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllll未

係，手殘添

係真勇士就直屌半主

屌你老母仲未有人payme我？

要左細波

中 2:0完場

細波應該中

Who r u

1/4萬

差唔多

主快入

你咩事

主24

估你唔到入未

主jump

唔好啦

Payme我呀屌你老母

小妹肉償得唔得？呢排手緊 不過塊閪仲緊

最早買都係我 1.97水

幾好笑 但唔得

唔問點payme

0x1.97=0

要睇下會唔會轉平手，平手就唔要了

Btw，古里快入

免費心水

半大 24

9:30出

同對家講

安圖快入

主隊禁屌到

留tg

買咗下盤班人可以出定嚟先 唔好事後先出嚟笑我地上盤

我先講下點解我會揀咗主

我琴日高路落急飛係食撚咗屎
但呢場同高路高路唔同，琴晚係得馬會落澳門冇郁過繼續客受平半1.7尾盤

今日呢場臨開波前澳門同步落主讓平半1.72，馬會澳門齊做低水

要主

講咁多托柒 客上場有張紅牌淨係呢點都唔會買客

客禁屌緊

我係見佢輸咗4場都讓平半，衣加客仲要高水，好似好抵買咁

高汁分析

大家買波方式唔同我唔會理落場廿二個係咩人剩係會睇賠率

Txx cxx wxxx

相信主，主能夠

冇人同我客？

我都係咁睇不過睇晒頭4個

我連賠率都唔理，剩係買隊

智甲場場開主咩 下盤穩

頭15分鐘吸下飛先

呢個係唔一定嘅事
今朝場哥列迪巴食到應一應

淨係見到主隊連輸4場 其中一場主場輸都只係輸12碼 last 去到半球高水就要買了

紅色字係咩未見過

1.5m

輸

你咁撚矮？

好 半大又打包

純粹高水小注鳩買客

我就係佢輸幾千，睇來我嘅方法係錯....

直接扑暈自己等2個鐘後睇下戶口有冇多到錢算

小妹咁高會唔會搵唔到男朋友

成日咁做

我扑暈你直接拎你户口啲錢好過

你2米？

1c

c後入一粒先

唔洗跪都含到

蛋蛋穩到！

你長頸鹿？

我有1.7m

你5米高？

小妹唔含

我4.9m

高到 小妹聽到都濕濕地....

唔同聯賽有唔同嘅玩法，同一條rules喺巴甲同英超又唔一樣

以前馬會星期六仲有開蘇超讓球我keep住搵食，但而加竟然唔開讓球，開都係開埋晒格流同些路迪啲深盤，而加冇得賺

要睇晒頭4個同馬會同水位多數冇咩好事發生

咁鹿含呢

我話戶口有1.7m

入波未啊

上盤24

噴緊水....

益各位小妹

唔撚好笑

你冇？

吉村卓咁

$1.7就有

0.17

你老尾 又 po master g

大波24

求AV

柒含 八含

你j咗上次嗰套未？

屌你偷影我

還可以

主係咁回 應該有波入

估唔到仲未入波

差架

1001

客狂落飛 穩

平手了

古里快入

買多注啦 如果唔係減埋50你賺乜

0射門 細波穩到

1.75

細波gel

Q